點睇呢條港女？

好撚正囉唔該

好似生埋仔

狗也不屌

個妝咁141嘅

你有得屌咩on9

月經post

p 到連條鼻骨都無埋

on99

g

八婆

g.
裝甲加ps